唔知點解聽到有得遊行，我好開心

我係咪已經傻左
民陣good job

[廢老文宣]第二戰場係電台呀